吞精一問

我係巴打 啱啱打J,嗰陣對住自己個口射晒 我想響應環保吞晒仲lam埋 食落冇咩味但唔好食 請問我咁樣健康嗎

虎毒不吃兒，收手啦

到時見

已經吞左落肚

我不敢問媽媽 怕她聽了嚇親

精嘅味一般會以你平時嘅作息、飲食習慣嚟定
例如平時食得多肉同炸嘢
啲精就會咸
而食得多奇異果之類就會酸
而食得多香蕉、士多啤梨
就會甜
但係你無味嘅話
有可能你身體機能出咗問題
盡快身體檢查啦

倒轉個人射？

應該點啲豉油同wasabi

卓健醫療

未變授精卵

建議樓主吞多幾個人嘅精嚟對比下

好似咁樣

有機會都想試

咁橋依幾日都試過，不過射完就覺得好核突冇吞

樓上好多gay

條J? 射果下直接射 唔識點😂

唔知整做雪糕會唔會可口d呢

可以練下拉筋，可以含到自己

我最盡伸盡條脷先lam到少少包皮

做邊個拉筋動作可以完全lam唔到

巴打秒回，請受小弟一拜

冇計 天生賓周長

俾老豆試下，話晒男人會清楚D